1q題

知唔知點解每個人落雨擔遮都無濕身 係得小明擔左遮都會濕身 5頁後開估

因為淋濕咗先擔遮.

錯

因為冇擔埋右

0分繼續估

Ok next

因為佢係狗咁咬

咩答案黎 唔啱繼續

我好似高估左連仔 洗唔洗我開估

唔係流汗流到成身濕哂下話

緊係唔係啦

穿窿

重口味

無錯啦 就係因為把遮穿窿 估唔到你係一位高質連登仔

因為小明唔係人

因為大雨到水浸 小明太矮比水浸濕哂個人

有創意 但已經有答案鳥

無錯